\chapter{结~论}\label{secV}
\fancyhead[OC]{\color{gray} \xiaowu\kai \nouppercase {结~论}}
%\addcontentsline{toc}{chapter}{\bf 结论}
\vspace*{3pt}
%
%\centerline{\sanhao\bf {结论}}\label{secV}
\vspace*{25pt}
\thispagestyle{plain}

本文综述了大额外维模型的形成过程和它包含的主要内容，有效理论的思想，以及基于大额外维模型构建的有效理论并计算了与KK引力子相关的费曼规则。
回顾了在对撞机上的寻找KK引力子的实验进展和理论工作。同时介绍了大额外维模型框架下引力子在对撞机上表现出来的实验信号以及初态为两个强子，
末态为三个基本粒子散射过程的计算过程。

在LHC上寻找引力子的唯象研究中，不同于以往做过的末态是喷注的理论计算，本文计算了散射过程$PP\rightarrow t\bar{t}G_n$，因为末态中不含喷注，背景过程相对比较干净，
在实验中区分信号过程与背景过程的时候难度降低。

在丢失粒子的横向动量大于100GeV，丢失粒子的快度$|\eta|<2$时，依据实验给出的D维普朗克能标$M_D$下限，本文计算了对撞能量$\sqrt{S}$分别为７TeV、8TeV、13TeV、
14TeV时，额外维数目$\d$从2到6的散射总截面的情况。散射结果出现在fb量级上，那么$PP\rightarrow t\bar{t}G_n$可以作为一个观测道，同时本文给出了这个散射过程的散射总截面随着$M_D$的情况，为在接下来的实验限制$M_D$的范围提供了依据，最后本文给出了散射总截面随着丢失动量的变化情况。
